如果11.8和你返工都推唔郁 更加唔好講全港三罷

大家平時口口聲聲話攬炒 心底裏亦都明白三罷係最直接手段 但實行起上嚟要從長計議 的確需時部署同宣傳

而和你返工只需要你比平時返工早多少少起身 基本上都屬於和平抗爭 完咗又可以繼續返工做港豬 其實對大家影響真係唔多

但以上次經驗 連班黑警都睇死你 直頭布防都唔需要

由於三罷已經籌備中 今次作為前哨戰 係一個最直接了解三罷可能性嘅機會 所以極需要大家去參與!

香港人唔好俾咁多藉口自己喇
或者同返工時間唔吻合
或者地點有距離
或者早起身真係好難

但如果你連參與嘅意願都冇 就代表你對革命成功嘅渴求其實唔高 場革命就真真正正咁輸喺自己手上

建議活動目標:
1. 點人數
不論中途插入或者提早離開 最緊要參與

2. 佔路 影響交通
唔需要強行佔路 要適當評估環境情況 即使細微影響亦絕對稱得上成功

希望聽日見到大家
切記準時！

光復香港 時代革命

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

大家早睡早起

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Sogo推左幾日都唔郁喇仲話咁早

巴打你啲post 又推唔起..... 但我支持你

推啊本來今朝起身都覺得好攰唔知聽朝起唔起到身 但返工睇Facebook睇返周同學加阻擋警甴嗰位勇士啲相 決定聽日6點鐘起身!!!

由於住大西北 過海返工 所以要好早起

哩排返工都無準時過

多謝巴打

擺工

Gogogo

聽朝8點